想買危疾保險 但係對保險無咩基本知識

醫療 同 危疾係咪同一樣野？
我想買黎保障下有咩事要住院應該買邊種？
如果自己係銀行買好唔好？
同埋我想知如果我依家買 保費係二千/年(係bupa大概check左50萬既保額係呢個價) 去到五六十歲個保費係咪都會一樣？

危疾係當你有嚴重疾病既時候比一大舊錢你應急
醫療係平時你有病入院做手術果d比你claim錢
危疾通常有得斷供 保費唔會變
醫療就基本上你供到死為止 有供先會cover 保費會隨年紀增長而越黎越貴

係咪所有癌症 斷手斷腳個d都可以叫危疾？

醫療同危疾緊係唔同啦。
你斷兩三隻肢都會算危疾但睇醫生就醫療先包。(好似係)
銀行嗰啲根本垃圾，係呃鳩啲懶人，你有錢唔想煩係可以喺銀行買，BUPA個醫生網絡咁大，醫療方面係最平啦。
醫療一定係年年加保費，危疾就睇你個PLAN係唔係SAVING PLAN。
最好搵個AGENT同你解釋下同埋跟下CLAIM啦。

申利：新入行LI ACT

有冇話邊間係比較好

睇保單定義，有啲包有啲唔包，最尾會有列晒唔好懶啦。
例如有啲只保原位癌，有啲就癌症5年唔死得都冇得CLAIM。

留名

樓主有無telegram?
可以留tg傾

危疾都真係A1A 同 保記最好，主要睇癌症定義就得，而家間間吹到包百幾隻，咪又係得個幾款最多人claim; 唔通有人claim 伊波拉咩

癌症係
睇份保險包到第幾期
斷手斷腳果啲要用意外保險先包，唔係危疾

斷肢有得賠唔好9up please

想穩陣咪搵銀行買囉
係食水深d嫁喇
不過起碼唔會你個agent冇做你張單就冇人跟
你只要有個銀行戶口係度你隨時落分行都有人招呼
只要唔好去hsbc/恆生買就得
呢兩間d plan出名閪
中銀人壽就幾好的
想買保誠咪去渣打買
想買aia咪去citibank/建行
想買宏利咪去dbs
想買中人壽咪去中信富邦交銀呢d

可add tg詳談 kenneth_th

醫療同危疾2樣野黎，包既野都唔同，你可以上D保險公司睇番D詳情。樓上都有提過BUPA個網絡醫生夠大，經銀行/網投都得 。佢地無agent，但有24小時CS，claim form好簡單，有野唔明就打電話去CS問就得。

醫療同危疾係完全唔同架，醫療係實報實銷，危疾係你中左保單上既野就賠錢。

利申 保險狗 有興趣可以tg我再傾 ID:BOCLlihkg
我做中銀人壽架

中銀人壽係咪無term ci賣？

會有架，你可以tg 我詳細傾

我會建議幫你做個詳細分析，計算下你的實際情況和重放係邊一方面，例如比重和分配等。歡迎TG傾下: bennychg